如果李嘉誠用資金全力支持我地抗爭...

會唔會勝算大增?反正中共都圍剿緊佢, 而家係佢令香港市民對佢改觀既最好機會

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你覺得佢冇？

佢自己買支私人軍隊都得啦

唔係贏面大 係贏左
佢都歸邊幫咪即係我地贏硬囉
點會做無利可圖既事

一人一支AK

人地大把錢洗咩同你搏

畀支你都射唔中

全中國解放軍人數都只係200萬

同我地差唔多 有得打

誠哥開放百佳！

百佳國(?)

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

到時全香港人即刻變左庫爾德族人

佢點知佢無支持

人地果200萬訓練過
我地呢200萬老弱婦孺乜都有，仲要有好多係無抱住要上戰場既心態，純粹出黎企企

個個都射點會唔中

BTW FF下算

佢而家成為左中共敵人, 敵人既敵人即係我地盟友, 一定要諗諗計爭取佢支持

大劉最應該出錢
為正義仲變相幫埋佢
出10億都唔多啦

買軍火都得啦

得我地自己 解放軍派十萬都夠做

未夠全力

唔洗俾錢，佢旗下集團全部或明或暗幫手就得啦

唔好再當佢係聖人啦 幾多人買唔起樓就係因為佢條仆街 你仲想佢幫你？

香港做實業果班on9一早都要幫啦

佢淨係出錢收埋對面陣營就夠
唔駛資助我地

Star Wars 白兵

呢條正一仆街冚家剷嚟
一開始搞到仍果陣就扮正義使者咁
後尾傾掂數即刻收皮

條撚樣剩係縮係佢老母個閪到

佢話派錢幫人攪投資移民
我怕香港即時多左十億以上士兵

登過張黃台之瓜報, 又公開話過要對年青人好D

地產佬彩你有味

佢最受惠
雖然佢當初都可能唔覺得會宜家咁
但佢真係……
屌佢又唔係 錢佢又唔出

係仆街, 但共產黨更仆街十倍

唔洗如果，呢個賤人唔會咁做

梗係請顧傭兵啦 洗撚自己出手

AWM!

劉曉波

[爭35000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

中共已經準備大舉入侵香港經濟命脈, 佢個仔間電訊盈科會係首衝

一人一架tank啦

人地自己本身就好愛國 點會幫手

班商家佬真係幾時先撚明中共即將搞鬥地主, 逐個充公你班有錢人呀仲咁短視, 個個掛住自保

佢真係無乜幾可買錯邊

佢表態唔止代表佢一人, 仲有佢後面果個deep state/ 猶太人/ 深層國家/ 共濟會

叫佢買架坦克比我地

戰鬥機群都得

買個核武 掉落去

誠哥買支真.培利班都得啦

簡單小小 一人一套防暴裝就屌打對面啦

有 但無全力啦

諗吓好

有都會係神不知鬼不覺咁玩，誠哥係think big 嘅人

一人一支m4

唔好話，其實都見到佢落緊注

問題都係心態上

真正富可敵國。

現代司馬懿

其實係唔洗為錢奶共 佢冇必要幫我地 令我地改觀

眾籌咁快，可能佢有份幫手

對佢有咩好處

漏左s

唔好ff

佢都咁大年紀, 錢又攞唔到入棺材
不如盡地一鋪, 留芳百世仲好啦

DDOS式細額捐款

呢個真 直接收狗皮

佢呢D愛國 大中華撚
冇可能 唔好幻想

佢做咩要比錢你對佢改觀光
比唔比你都要幫佢打工

發夢

叫佢買個島，我地移民過去，定期交保護費供養李氏家族仲好啦

如果咁做封佢做國父又點話
個打咁多飛機會傷身呀

求落注

真，特別藍絲
班狗理閪得佢地死

SAB BUT TRUE

唔好再開FF飛機文啦大佬
推下D有用既PO啦 救命呀

一國兩制夠愛國啦而家香港人都只係想要返本來應承左既一國兩制者

今次真係有核彈

應該真係出核彈

信報

有武器你荒冇人咩

嘉誠哥,你都想下世投胎投住好人家,係時候積下陰德

百佳開始賣軍火

屌

唔使俾錢，誠哥講聲 OK 我哋已經贏咗

唔覺，唔好ff 商家佬講兩句等於歸左邊

我覺得應該要多謝誠哥肯企出嚟發聲
黨報屌佢 我哋要支持佢 大家都係香港人

誠哥係咁意拎 1000億出黎 我當你一個full gear 士兵連人 100萬一個 都已經10萬人

俾你有把ak咪又係有其他藉口
玩火攻都得幾丁友

屌
如果個個都火魔法 對家走都走唔撚切

聽朋友講一出火魔法 嚇撚到佢地傻左

200萬人練摺被起角呀?
分分鐘D WAR GAME 撚仲勁過佢地啦

請第7艦隊黎，再請全隊人叫雞都仲得

講就200萬
真係打仗我相信會有100萬解放軍即刻走佬

唔係完全飛機嫁
連美國旗我地都可以舉啦, 而家請佢再幫多D香港人, 唔係冇可能

點都勁過鍵盤軍

一人一把M4 carbine

拎黎 3粒彈 唔好企咁遠 50-100米 睇下中唔中

決心嘅影響力好大 只要十萬個香港人有決心拿命去打 你估200萬解放軍會拿命搏？

富可敵國

發下夢就得,
仆街佢d錢咪又靠剝削香港人

唔好怪我口臭
佢投資落你地度同倒錢落海冇分別
抗爭左3個月,只係傷到共產黨最撚唔值錢既棋子-福建幫
佢請殺手做野唔撚好?

真係打 習帝一粒核彈冚港鏟啦
連登仔智商有冇雙位數

短視人地有外國資產同你講咩
覺得會出錢幫仲on9
佢賺咁多錢 一毫子都計到盡
賺錢至上 點會拎錢出黎
嘉誠做野駛你教？

學林雪係PTU第1集講
屌我打工渣

FF下好喇

咪傻啦
佢靠房地產係果
97前後都好，都係用高地價政府嚟籠絡大商家同靠賣地嚟維繫低稅率

佢支持就一定，問題係力度，而家中共係咁大力驅逐港商
隨時更多港資會跟埋李家同一陣線

商人只會言商

香港畀到佢機會揾大錢，一生榮華富貴，富可敵國，而家回饋番香港都好應該。

FF 下好喇

借佢碼頭運啲野入黎已經夠啦

直接上第七艦隊

佢有心課金真係買核彈都得

你要sell到有佢幫手就一定可以贏
同贏左有咩好處
商家佬淨係為錢 唔會諗咩道德光環

香港人最唔缺錢
係缺必死既決心！

其實唔奇，以佢能力要捐錢，根本無人會知....
當然其他有錢佬都一樣

阿李生叫你班港豬繼續返工呀

要求大劉出10億
佢唔會覺得自己條命少過10億卦？

直接買個島獨立喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

rpg！！！

佢都出錢幫拖就一定收到風習總會收皮
誠哥從來都只做穩賺既生意

用單發 50米內射
身都唔中既話 請去驗眼

佢出錢幫拖
共產黨都推得到啦

我覺得軍事顧問實際啲

錯過一次唐英年囉

要不是李嘉誠個李氏力牆
解放軍一早入咗城清場啦

中國式的GDP , 起完就拆，拆完再起

叫19開咪呼籲啦，成日話誠哥聽光明頂

wow 幾勁

依家香港班地產佬同商界比共產黨搞緊， 佢哋應該會搵美國佬幫手， 人權民主法案過咗之後， 美國佬喺香港就有saying， 佢哋應該會搵美國佬保護資產， 而唔係 直接 幫示威者抗爭

比你知道既只係面果浸

美軍都請得郁

對抗就無可能 但佢足夠自保加請軍隊保護到佢

唔好ff啦

佢一早縮左啦

齋拎出街都嚇到狗縮。射唔中，槍聲都嚇到鳩縮。

誠哥直頭請僱傭兵啦

50米成個標準泳池咁遠喎

實打到黑警百佳

全民帶晒黃色頭盔，豬咀防毒，行山杖，都嚇到狗縮。

睇得出
喺街同小妹妹嘈就大大聲
有錢廢老一樣仆街

拎１０億出來幫香港抗支
我叫佢契哥點話？

我要菠蘿

還富於民
解放香港

有錢成咁，點解唔請成支法國外藉僱傭兵幫打!??

佢肯比錢我用黎請僱傭兵啦
請幾個中東精英黎光復香港

買兩枝m416 送rpg
儲齊三百個印花 送返器材步槍 m82a1!

你訓醒未？

弱智好似冇得醫

AK47 USD2500 一把，大概二萬港幣
求其一個明日大嶼都要6240億
6240億夠買3120萬把AK
淨係計二百萬遊行過既人
每人有15.6把，射完彈都唔使換直接攞過把都仲得

唔好話射彈，出軍隊美國已經會做野

去到武裝革命有幾多人有決心保護香港
警察會唔會叛變幫我地打解決軍
無決心派幾多支槍,幾多架坦克都無用

don't FF.

超人諗嘢快人幾個世紀...你估佢唔知咁攪地產遲早香咩
生意佬咁易助攻咩

玩開槍驚
識壓槍

佢整隻毒角獸出嚟都得啦

講真除咗誠哥邊個出過聲？出聲佢要付出代價，好明顯表咗態

我想問之前地鐵打人果個百佳經理呢家點？

錢一件事，如果有武器最實際

玩過CS 都知會搵cover
初級bot 都識走位 企定定咩

Push.

李生走晒資
如果中共逼人太甚 李生反擊
為求食晒成個香港 帶兵返黎同佢死過

你覺得以佢咁嘅地位 仲需要得到大眾認同咩

另類fun fact

開得槍即係要殺人啦,你真係過到個心理關口?

發夢啦你

我寧願誠哥用佢人力物力令到中共唔可以用電腦技術上方法控制中國網上輿論

有難道
課金可以買到武器 但買唔到經驗
除非成隊兵買啦

誠哥有軍隊添啦,仲有以色列

當人人有支ak47
黑警會唔會為咗份工
而有冒死嘅風險
到時應該好多人辭職

中國人一日唔自願反抗中共，中共都唔會徹底消滅

條例之後改七年嗰陣，燒唔到佢佢已經縮
佢不嬲為自己之嘛，從來唔係咩人民英雄

不如聯署要求李嘉誠買島或建立人工島，
建設新香港啦。
由李嘉誠做第一任特首，
李澤鉅第二任
李澤楷第三任，
到時仲威過李光耀呀。

yes但我相信呢度起碼死一半以上會員，除非做鍵戰啦

你拎612舊錢買軍火香港獨立左啦

每個被捕義士一間長和樓先

搵個Proxy捐錢好難咩

John wick入面穹天屠個boss咁
開個兵火庫任揀槍出去屠殺

買個島俾我地搬好過啦

叫佢出錢請僱傭兵

個次都算?
中共欽點左689有咩計

希望大家多用不推文

我敢講如果有人拎錢買幾多飛機大炮 以我地能力可以搵返咁多有相應訓練過嘅人出黎

其實佢根本睇唔起689，點知中央竟然信689，所以投錯票

如果成真 佢就係張麻子

死啦你要去驗左智商先

無槍就話唔夠火力無得打
連FF下有槍都話點會射得中

最好勝利女神識得喺個天跌落嚟

佢出錢搵南亞幫啦不如

屌
肯做先講啦

以事後孔明黎講
中共一定揀689
所以冇乜話買唔買錯

其實香港人唔係冇錢
但係依家嘅情況好似就係， 冇保鏢既有錢佬遇到山賊咁樣，又唔夠人地狼死，又請唔到保鏢....

香港人應該要睇一次呢條片
只少要知到當正當政權解決唔到
就要用武存

善用不推文回覆 ff post就咪撚出啦 而家風頭火勢

唔係話幫誠哥含撚

但佢做嘢洗唔洗大大隻字同全世界講

嗱我李嘉誠 funding 年青人點點點
捐gear比手足

別作軟丁之夢話, 推其他有用嘅post好過

有無限軍火就得

3萬毅進仔都贏唔到，3千老解都夠用！

佢核彈都買到

你又啱喎

願意同誠哥一齊重建香港

人地撤左資啦

人地資產都走晒去外國
預咗放棄香港

當然肯支援贏面會大好多

連登口水軍俾後座力撞死先啦

有就唔使我地自己捐餅卡la, 好多年輕前線買左裝就冇飯開, 我仲大隻過佢呀

誠哥投資咁好，講唔定

掉去中國真係拯救全世界，英雄名留青史。
錢又有、名又有、利又有，誠哥你差英雄呢一個朵咋！
根本到到都唔中意中國，又無誠信又黑暗，只係第一步踩撚咗落去好難出返黎！講就扮fd姐，個個都想佢死。

人地成排人打橫企 打唔中？

政府先係始作俑者喎

方向正確

直接出坦克車平哂D狗屋

又打飛機，香港爆炸都死唔到佢啊，你點解唔講如果耶穌落嚟支持我地抗爭啊

過咗咁耐睇番 會覺得其實唐唐做唔到先係贏

叫誠哥買個島自立成國
有2百萬人力支援

佢都嗰頭近啦
點解會想香港人對佢改觀

發夢啦

唔好發夢

打得中就一定嘅
至於佢哋防唔防到彈呢

唐做繼續曾時代做法

知唔知幾難開槍

趣趣地幾架mbt先

其實李嘉誠都應該唔會太上心啦
成9張嘢

200萬冷氣軍師

用鍵盤聲襲警？

佢應該係外國有私人軍隊

一早明左
所以人地咪一早搵夠走資
你仲停留係人地唔明

李嘉誠係都用左資金去收買美國先

屌你當啲發展商冇到？衝出嚟撐警唔算出聲啊依家？

捐gear 定飯券重要？

李嘉誠在最後關頭一定唔會幫中共的，他的投資80%係海外，幫中共會令他海外投資觸礁，仲有，3UK 同華為合作，假如李嘉誠同華為割𥱊的話，華為在歐洲份額好可能玩完，華為係歐洲命運已經比李嘉誠控制左，所以李嘉誠仲有力反擊的原因。

誠仔出錢高達都買到啦

冇諗過21世紀都仲可以用到富可敵國呢個四字詞

今晚早啲瞓

大時代個方展博係靠李+x支持反擊丁蟹

如果支共唔塞入咁多惡性殖民人口，炒樓都會炒到蝕
呢樣野，我覺得係支共既問題囉

ak亂射都冇一粒中 條友最好做返和理非算

知唔知咩叫富可敵國，誠哥一定做到

隨時佢一個一句野

勁個我地200萬人一人一句

佢影響力太大

所以佢更加唔會隨便開聲

In 誠哥 we trust

富可敵國

玩過槍驚都知要搵cover

一般步槍交戰距離係100米up
亂射會射哂上天

可能流彈幫到你皇天擊殺

細仔以前捐開錢比泛民

平民一人一把高攻武都夠滅畜

閘都唔敢跳 哈

開槍殺畜生唔會有感情
正如人地當我地甲由咁

淨係想佢惡意收購TVB

原來得咁少？！

個貨櫃碼頭係佢既
運幾多軍火都得

FF少陣

政治》錢
可以參考以前胡雪岩

佢想既話溶撚左習近平做國家主席都唔係冇可能，不過佢都老啦，衰d個句真係差唔多時候，我又真係諗唔到理由佢會搞咁多野

早年裁左好多陸軍，但依然係全球最多人嘅軍隊。

所以咪話誠哥其實落咗注係我地呢邊, 佢大可以唔出聲, 其他果啲食屎啦
同埋, 誠哥成世好似冇點落錯注

買起半個地球啦，洗鬼抗爭咩

車！有撚用咩 除左人多仲有咩威呀

屌好主意城哥幫香港建國

點會過唔到再罪大惡極都係殺三萬隻
又唔係殺無辜

一直都有暗中支持啦

防到一樣有傷害

最驚唔係你準
係怕你無訓練過，唔知幾時中幾時唔中

impossible

佢捐左, 又唔係要威, 出名黎做乜
幾年之前佢已經講過香港人未來, 係香港後生仔決定, 佢唔會講太多

夾埋近期同汕頭大學nurture佢鄉下啲後生成幅picture睇, 你覺得佢有無捐

俾著你係佢都唔想咁樣囉彩, 同埋佢出聲就有啲人會旨意曬佢, 上面有人話齋李生係think big嘅人

黑警夠訓練過，咪一樣好多自己仆街

如果到左個個時刻，我諗未必有二百萬香港人出嚟，但出嚟個D一定個個預左同佢死過，個份決心晤可以睇少

相反，老解豆份糧，係咪被成功洗腦到可以以死效忠支共唔敢講，個人覺得未必咁忠心願意捐軀，同埋佢地柒，真心膠

仲有武警

FF post 如果肯贊助？對住水炮車扔個手榴彈過去炸柒佢啦

全身頂裝 手拿神器

如果佢肯出錢 收買狗 大把狗肯出來篤灰

前線一人一部水炮車

有都唔會檯面啦，係咪？